成家用個wifi都無問題 淨係我慢到傻

用緊iphone 7plus
Ios 13.3.1

成家用同一個wifi都無問題
我連到線 但係慢到乜都load唔到咁濟
但連屋企個wifi放大器信號就無問題
連其他啲wifi都無問題

有無巴打知點解會咁

同問
斷到仆街

iphone 7 係咁

但係我屋企人有部一樣iphone7
都無問題

你係咪iPhone set咗用vpn呀

試過reset成個電話既網絡設定
但都唔得

無 一個都無

face problem

屌我都係

你wifi連其他router有冇事？我覺得應該一樣慢，懷疑係手機wifi壞左

連公司果個無問題
連人地啲熱點都無問題

換下WiFi channel
唔好auto

首先問自己牌子係咪TP-Link或支那牌子
係既就唔洗再討論落去

iphone 7 真係咁 會好似假死咁 換左 ip8p 就乜事都無

你個咩router？用apple store wifi係咪一樣咁慢？iproduct用某啲router係有時load空氣，我轉咗用linksys 就無事

李斯

ASUS黎

我iphone 7都有同樣問題

轉左手動 跟第二部手機打ip
一連就成家都斷左
重開番又變番原本咁

我iphone8 plus

但淨係屋企wifi先咁

Apple store一樣咁慢

apple store無asus賣，即係無apple認證

入webgui睇下拎咩ghz先啦

屋企四部iphone
徧徧我係被選中既細路